菲林新手求救，是咪快門出問題？

剛剛接觸slr 可能只係set錯野 渠左勿屌

是咁的，上兩個星期出完部X-700就好開心出街snap 曬完全部相都變哂下面咁

有D冇左一半 有D得中間添 有冇ching 可以救救我

幾有意景

半格

前簾有事???

你出左部壞機

係邊買？

快門簾壞咗

快門簾出事

我都想知

前廉慢左。之前都試過，M記機成日見。

我果部x700都係咁，快門簾出事，拎去整既話同買過部無分別
估計巴打同我一樣應該都係中左中環果間既伏